【少女唔鋤愛阿婆】澳洲15歲男性侵84歲阿嬤

Waikiki的民宅。翻攝GOOGLE

澳洲伯斯（Perth）近日發生一起可惡的入侵民宅案，一位阿嬤遭到了一名青少年的搶劫與性侵，還被迫在這名青少年面前洗澡。

《澳洲新聞網》報導，本月13日清晨5點多，這名15歲的青少年，闖入了84歲阿嬤位於「威基基」（Waikiki）的家中，將還在睡覺的阿嬤，按到地上暴力性侵，過程中還將阿嬤打到重傷，並在性侵後，還強迫阿嬤洗澡洗掉證據。

報導中說，阿嬤後來被送醫急救，不久後出院，法醫也試圖在她家搜索，想得到這名青少年的DNA檢體。

警方15日在一處民宅逮捕了一名青少年疑犯，將他送往西澳警局性侵調查科進行訊問。（即時新聞中心／綜合報導）

識食

你婆婆好得喎

關節酸痛咪玩咁癲

澳洲珀斯+1分

正啵!妳婆婆濕濕漉漉
正呀!妳嫲嫲屎忽gutgut
正喎!妳姨婆心口凸凸
叫哂埋黎俾叔叔昅昅

澳洲伯斯（Perv) +1

驅風嘅老藕㗳得過喎

耆齡皇

真係扯唔起

有聲

貪個遠古蠔殼夠驅風